支那平價羽毛球拍奪命 一揮即斷 場邊12歲童遭拍桿穿眼插腦亡

湖南郴州本月1日發生一宗離奇的劣質羽毛球拍命案！一塊羽毛球被揮動時突然柄桿分離，中桿插中場邊一名12歲男童小雷，導致其顱腦嚴重受傷，出現顱內出血、腦腫脹，一星期後不治。小雷的父親打算向商家、廠家和學校追究責任。球拍製造商未正面回應事件，僅稱「事情搞好了你們就會知道了」。

支那仔下世小心D

事情搞好了你們就會知道了

死神來了

因果循環
祝你下世不用做中國人

個老豆rap

敵將is doctor lee

俾錢啲貪官疏通

我相信佢唔會再犯

推

斷拍師

所以要去建興大廈買

已經調查，証實呢一件出事羽毛球拍係冒牌貨

睇下我估唔估得中

你還有党呀！

呢度好多巴打排餐懞都係為買羽毛球拍
呢條𡃁仔波都未揸拍到就要重刷

gif呢屌？？

一早話過支那嚴重危害地球人類生命安全
今次害到自己人，下次唔知邊個國家唔好彩

肯定係冇握習總隻手先搞到咁

包裝袋中找到合格證

又死一件支那畜

希望下世唔洗再做支那人啦

好撚恐怖

原來打羽毛球都會死人

厲害了我的國

斷還斷
插眼還插眼
兩樣野黎分清楚

責任全在死方

快啲換過塊新嘅

中國特色

鬼撚叫你生活係呢個國家
死左唔抵可憐
小心啲投胎啦

屌你老母笑撚死

$25 人仔四支羽毛球拍

責任全在12歲童方

叫你個仔下次唔好啦

知道點死算好

斷拍試過，但點樣插到眼死
明顯係殺人多過意外

比錢搵公安同黑社會

咁準，一野中眼
真係死神來了

個老豆再告就違反國安法

冇片？

強國

close enough

狙擊手買拍買到一去不返

買羽毛球板 一定係去建興買

計唔計誤殺

呢啲情況 如果個老竇要繼續追究落去 好快會俾人燒屋淋紅油恐嚇 然後被變咗異見分子 被告尋釁滋事罪

事情搞好了你們就會知道了

我諗老豆會畀人先貫以維權鬥士再告尋釁滋事

果班人買yy

廠：比你班蛋散估到，我就唔係支那啦

重你老味刷

細個成日玩，而家電腦都仲有模擬器玩到

鬼叫你唔買李寧牌

冇片？
@老貓再世

羽球王子第一季

12歲就可以再投胎抽獎，加油呀

地區政府無錢 向羽毛球廠提款？
諗吓都覺得無乜可能

Happy tree family

個老豆被消失就差唔多。發左

你今日唔係羽毛球拍插死
第日未又係其他死法
早又死遲又死早啲重刷好撚過啦

廠家的賠償新聞刊出後

球拍被搶購一空

超市門外有人龍排隊搶購球拍

喺中國出世

你老母生咗個智障出嚟

識買一定去建興買

死得好

RIP

gif呢

呢啲生真係無仇報！係大陸啲死法真係千奇百趣！

可以收到大量冥通,都算發咗

希望佢地一家人齊齊整整

搵唔搵到張合格證既合格證？

同同學買緊野,有個唔識嘅阿叔係收銀處買緊羽毛球拍,點知係啦啦死左

無啦啦

我估跟住劇情

經查證後發現合格證無問題,係兒童拎返學校時出現問題
而且佢老豆仲要破壞廠方商譽，須要比廠方200萬同坐返4-5年

發漲就有貨

勁過john wick

又係支那狗昆保險
屌如果賠成千蚊，隻支那狗已經賺左十倍

疏通貪官定係賠俾家長抵啲?

這波不虧

係Happy Tree Friends呀

相信國家,不怕

投胎機10次有7次都係支
即係極速要死7次

有冇圖 易明d

呢D就冇圖

我仲記得十年前左右，係日本城買左支羽毛球拍，都係一發就成支係個手柄飛左出嚟，同依單新聞一樣。

好彩嗰陣係羽毛球場無咩人

我估係成塊拍飛出嚟，然後飛嘅時候就打中左個細佬隻眼

你諗下斷飛出黎個下係轉，根本唔可以直線插入眼再入腦，同埋有拍飛過黎點識擋

是撚但啦
1/1.4B

你唔揮拍咪冇事囉 責任全在男童身上 再嘈拉9你尋釁滋事

搞撚錯，所以唔怪得咁多男人去建興大廈買羽毛球拍

有人準備要冚家鏟

想像唔到

你要知道果度係支那 同時果條友係支那種
果度係一個易整死人嘅地方+ 愚笨又易死嘅人
果度試過手抱bb搭扶手電梯 然後個bb跌死左
果度試過坐一張電腦櫈 然後油壓爆炸 肛門冇左
亦試過有小朋友坐係一個正在揼氣嘅車軚上 又係爆炸 重傷
更試過只係單純嘅放一個locker櫃係店外 壓落黎 小朋友死左
大家都有記憶嘅應該係近排有隻狗走甩左 條狗帶掃到個呀婆 就咁跌死左
佢地就好似置身係一隻game入面 開放式世界 地圖上任何野都係為左殺死你而存在

孖八仲有無開工~??

有冇咁準呀

又得俾你告?
拉返你轉頭

這個異世界怎麼很像中國

地獄鬼國

支那真係周圍都有重刷機會

好快會公佈球拍安全，使用者問題，
然後個老豆就人間蒸發左。

中國製造

不過刷黎刷去都係做返支那人

咪好似玩GTA啲NPC咁囉,佢地嘅存在只係為咗被殺

咁快有得重刷

鬼國真係鬼國

咁講都冇問題

輸俾隻貓就柒少陣啦屌你老母

回錯

留意返個肛門係爆大咗，而唔係無咗

嘩 咁我寧願死